日本澀谷有人者戴上習近平面具慶祝萬聖節

（圖擷取自umbrella.movement.exhibition＠FB）

萬聖節將至，日本東京澀谷出現奇景，約有100名在日香港人在今晚（26日）發起「100 Poohs 㷫萬聖節」（㷫字在粵語有熱、生氣及激動之意），戴著習近平面具上街拍照，吸引眾人目光。

一名網友在臉書發起「100 Poohs 㷫萬聖節」活動，邀請人們戴著習近平面具，26日晚間7點在澀谷知名地標八公像前集合拍照，並組成人鏈，來回通過澀谷的大型十字路口，聲援香港示威。

照片中，許多人戴著習近平面具，其中，一名參加者全身穿上小熊維尼的衣服，同時抱著一隻維尼玩偶，相當吸睛。

活動要求參加者發揮創意，扮裝成「習習」，穿著抗爭標語上衣，不過禁止舉牌、舉旗、喊口號或唱歌，並呼籲大家將照片傳至社交平台時，記得寫下「#StandwiththePooh」標籤。

臉書粉專「香港雨傘運動展」表示，今天的澀谷出現相當驚人的光景，值得慶幸的是，雖然警方繃緊神經，不過活動沒有受到任何人的妨礙。

（圖擷取自umbrella.movement.exhibition＠FB）

sick play

真係要 Tweet 出國際

香港學唔學呢招？

日本咁多支蝗
呢啲時候又唔出聲？
唔係好愛國？
淨係識恃強凌弱 畫花人個繪馬都要靜靜雞

只愛國不愛黨

31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

大家都是習近平

有得唸喎

會激嬲中共失民意

一定有noise

屌你老味
得罪香港人慘過死

［警世］這場運動失敗後你必會被清算

佢哋夠膽郁習大大咩？

藍絲民意？

中國由得罪香港人變得罪全世界